【港豬嚇大架，你咁樣係唔會令到我驚架！！！】駐港解放軍宣傳片現「新界的士」 廣東話喊：後果自負

好撚驚

快d出啦屌你老母 最好出坦克添
狂拍片 嚇鬼吖
你咁樣係唔會令到我驚架
你咁樣係唔會令到我驚架
你咁樣係唔會令到我驚架
你咁樣係唔會令到我驚架
你咁樣係唔會令到我驚架
你咁樣係唔會令到我驚架
你咁樣係唔會令到我驚架

一般香港人：
BB仔開始已經見過UFO, 即係世人所講嘅飛碟, 即係不明飛行物體你懂唔懂? 4歲嗰年我又見過傳說中嘅尼斯湖水怪, 又同喜瑪拉雅山嘅大腳八傾過計, 猜過枚. 再加上我由細到大日日朝頭早都玩過山車, 晏晝又玩海盜船, 亦都會朝頭早玩海盜船, 晏晝先玩過山車, 黃昏再玩多次海盜船都試過呀! 我話你聽丫. 所以我成日都同啲後生仔講, 要成功唔好諗住一步登天. 我有今日呢份功力喺經過無數咁多嘅考驗. 我更恐怖嘅野都見過, 更驚險嘅事都遇過, 仲有乜野可以嚇到香港人丫?？？？？?
屌你老母 出解放軍 唔出坦克？？？？

無得返工仲驚過摺被兵

一出老解D 人返唔到工, 你就仆街喇

又嚟搶奶粉我屌

次次都係同一招，以前咪試過廣東話恐嚇囉。
而家黃藍雙方槍口一致支持你出兵，唔係支持你打飛機自拍呀，懦夫。

不如叫港鐵借元朗站場俾佢同白衫軍實演一下

歡迎攬炒

D港豬出撚曬OT D力
打撚柒d老解

今時今日，係唔會好似6.4咁開槍，但拉返深圳審判就麻煩。

大家不如將精力搞罷工，不合作運動好過。再衝警方+老解你地應付唔到。

保留實力，留得青山在。

學咗咁耐剩係識後果自負呢句廣東話
係咪弱智㗎呢班人

壓成一片肉醬

我真係好撚驚呀 你呢

最千祈唔好730am 走出黎, 一間封路封地鐵, 佢仲唔俾人屌到仆街

快啲出解放軍啦
我想睇八國聯軍點樣招呼中共呀

你咁樣係唔會令到我驚嫁

中共收買黑幫的人，來打遊行民眾，繼續遊行會受皮肉之苦。
這一招確實夠狠，只要你遊行，就讓黑幫打你。你不還手，看你能撐多久。如果還手，肯定就是大規模衝突了，可能還會有人帶棍棒之類的武器，中共馬上就可以派解放軍介入，名正言順的定義成暴動來鎮壓。
而如果出現傷亡的情況，可以把鍋丟給黑幫，或者民主自己。現在解放軍已經做好了演練，就等民眾發怒，演變成暴動。

佢地的口音唔正

驚到食唔落飯

快啲出坦克 否則後果自負！